
Приложение для отображения погоды по городам

Возможности приложения:
  * добавление городов
  * редактировать список городов
  * детальный прогноз выбранного города
  * сохрание списка городов в базе данных

Реализовано на *VueJs 2* с использование Vuex

Для получения данных используется API [openweathermap.org](https://openweathermap.org/api)

Для хранения выбранных данных используется [Firebase](https://firebase.google.com/)
### Главная страница со списком выбранных городов
![](./screenshot-vue-app-weather-2022.web.app-2022.04.15-14_01_49.png)

### Страница прогоноза погода по выбранному городу
![](./screenshot-vue-app-weather-2022.web.app-2022.04.15-13_59_40.png)

## [Live demo](https://vue-app-weather-2022.web.app)